大岩剛讓球

只出讓球 主要買平手盤 其次買半一盤
本金$50000 每場只會平注$5000
買既場次會盡量預告
喜歡就跟 短期目標先上$80000

Gchi

跟

我岩

gun

lm

真飛大岩就係真理

師傅

岩蛇有真飛一定跟

支持

支持 lm跟對家睇你80k先定我80k先

跟左幾次 家陣一蚊都無

岩

呢幾日會唔會買

取消

我每日等馬會出齊盤都會講 大家可留意

今晚啲波03:00-04:00 會休息

放棄

財不入急門

保持充足睡眠

靜靜地慢慢地贏

尋晚安曼100%有無買

冇 邊有場波係100%

咁你咁早開post 做乜鳩？ 輸唔切？

支持老友

就係諗住比你屌

in 岩sir 我trust

輸

我了

Lm

Me lm

LM岩蛇

我岩！

岩蛇

一直關注

ML

馬會先

車對阿點睇

有對家炸兩球

師傅 有無機會真係分享下你嘅睇盤心得

諗完一場 再望下d燈閪爐撞唔撞
撞就skip去驗腦

支持舖草慈善行動

大家早 尋晚戰況如何

蛇哥 跟左你幾次真飛 家陣執緊二手薯條食

岩蛇真飛

原來就係你條仆街 同我搶薯條

唔好以為自己係北條麻妃我就唔屌你

比條生路黎行下 你同彪析d水我次次都跟

今晚有平手盤 岩蛇買唔買

太夜 會訓覺

今晚個場都唔錯

Lm 睇大岩蛇變連登首席高手

星期二賽事休息一天

休息定長眠？

Weak

禁你開Post黎做咩
點解唔有飛先買？

咩叫有飛先買

支持老死

推到1001

呢場幾好

讓咁深

但係太夜睇唔到尾盤

睇唔到尾盤我會放棄

全日最重要飛數係開賽前最後30分鐘

見真章

西盃點睇？未研究 馬略卡？

今晚唔買主都唔買馬略卡

馬略卡作客好差 目標係護級

西盃邊買得落

師傅 我見意大利盃暫時個盤路
似開拿坡里 有冇睇法

聽朝既波會唔會賭

大岩SIR
!!!!!!!!!!!

唔會

星期二馬會賽事休息一天

開到咁明顯平手一定係留意拿玻里

加上上場對賽拿玻里作客拉素都係比對方表現出色

但對賽往積有個疑問 拿玻里主場近2次對拉素都讓到半一

今時今日只讓平手 讓咁少

尾盤如果回到平手中高水更懷疑莊家造盤

今日心水
拉素盤 （拿狗傷左梅頓斯同黑鬼）
馬略卡盤 （西乙前四讓西甲榜尾）
曼城盤 （上場和波 今場實變癲狗）

荷乙 14/01/2020 客 負 阿爾克馬爾青年隊 1:3(0:1)
奧斯(乙 17)對 阿爾克馬爾(甲 2) -1應該唔會開唔到掛?

半場0 中場買條1.5 完美

無即場bye

頭2場唔認同

要睇埋尾盤班燈閪買咩再決定

?

skip

迷信到咁...

唔係覺得人地會燈死
而係覺得自己諗既野同人地一樣要驗下腦先

做乜又開新post

今晚班士利得唔得

我覺得唔穩

今晚冇場穩
完

真

最後有冇買

正路就愛華頓

紐卡素痴撚線

諗修仔定班士利 最後都係班士利

1萬蚊注
輸緊3萬

拿坡真係派錢

高手

岩蛇開po 又唔出水

仲有冇水丫巴打

1萬蚊注
畢爾包
基羅納半和
皇蘇半和

球迷注5000
諾域治
波圖

全日重心陣間出 （巴塞）

祝大家過肥年

星期一開post 話出水， 星期三都未出過一場

你地贏緊幾多 日日都要賭

-8k

-

我岩 !

出水未 大岩蛇

星期三賽事休息一天

$25000啫

星期四賽事休息一日

你條仆街 係度亂講

星期五賽事休息一天

星期六賽事休息一天

佢幫你推post姐

星期四 太夜睇唔到尾盤 放棄一天

訓教了 今晚休息 拜拜

諾域治good

無追post, 而家正定負數

今晚睇啱邊場大岩蛇

星期四賽事休息一天

你條垃圾不如摺埋啦柒頭皮 屌你老母

0

又係你條仆街 仲要係度粗言穢語

屌你老母垃圾咪撚出黎害人

我咁細心每日出晒預告都要罵？

剩返幾多

$50000

賭錢必勝之道：及早離開

你條仆街又係度亂講

訓醒了 早晨

又係你條仆街 係度亂講

早晨 我而家操緊肌

我操你媽

連興趣都同大佬彪一樣

係咩 平時要鍛鍊下身體

岩蛇戒賭法

冇戒過 其實係投資 唔係賭

我同你咁岩傾都鬧我仆街

今晚繼續訓教

啲波太夜

朝早咪有墨盃派錢

今日澳職難買

兩場上盤串埋咪得 輕鬆

大岩石意思姐係今日賽事休息一日

Gchi岩蛇

岩蛇點睇山雞

訓醒了

你老母開個po開咗3日
日日都話唔出
你入多30k cash out算啦

睇唔岩

你條仆街又亂講

佢肯定買噴精fg

開盤
大岩休息幾多日
1.19 7.5 4.1
1.45 8.5 2.55
1.6 9.5 2.05

今日休息一天

1001

14:15 Skip

屌你老母臭閪

大岩蛇等緊超重心先出 陣間針咗，被人jer到核爆

點都JER嫁啦...

開定 星期六賽事休息一天

新春假期 年廿九至大年初四休息 初五啟市

點呀大岩狗 又話skip轉頭又走去波po出噴精fg
仲唔係害手足？
屌你老母肯收皮未

屌你老母又話大岩肛賭波好勁
原來只係笠水撚

16:30 Skip

痴撚線
規定要日日賭咩
人地有錢贏 就係因為忍到手
唔學下人地啲好野
一味屌尻人笠水
同啲大陸狗有乜分別

btw 有水未

16:30 skip

初十啟市？

可以分享下點解？

可以 因為笠水

無限期休息

大把波駛乜急 晏啲睇埋餘下星期五賽事

全日重心
多蒙特半大

其實係咪因為似係開主
但始終客隊好硬淨
買主 太搏？

預言家

點笠水

呢場只會買主 但最後睇好客

又係你條仆街

粗言穢語

星期五餘下賽事太夜
休息一天

我都係本身覺得會係主
係悉尼好硬

SKIP

樓主弱智

我岩休息是為了走更長的路
笑乜撚

今晚有意甲重心

我有

跟足晒岩蛇心水
skip晒成功戒賭

100%

暫定03:45 法甲

中

岩蛇唔使訓？

你轉個頭都訓左啦

3:45 法甲賽事休息一場

太夜 睇唔到尾盤
放棄

尼斯？

又skip?

0345 skip

0345 SKIP

銀河重心甘岡2.5b

新年財？？！

希望

雷恩0

Skip

搞咁耐和波走盤

今日skip

支持岩蛇 新一年一齊贏

Brisbane Roar

今日新年休息一天

勁中

中！

1430 skip

大岩已失蹤

1630 skip

棄

主要玩平手盤

點？平半？伏？

平手一定買高水果邊

四半休息

呢個post見到大部分人都唔係想贏錢
只係賭癮發作想要心跳加速個種感覺

依家咪轉左平手

墨爾本城0

點解依家冇飛

冇飛搞到唔知係認真定係9呃

想知點解會要墨

仆街唔撚早講 要買左主既點算

等死

又唔出飛

今晚有無水今日收到利是想錢搵錢

第二次了 走盤

有水未

大岩蛇目前為止100%不敗
唔係skip就走盤 勁撚到

又係你條仆街

又抽我水 仲係度粗言穢語

支持你先係到架嘛 唔支持你點會係到講野

大岩蛇恭喜發財

22:30 德甲

跟實岩蛇

準備好平注贏錢了

禾夫斯堡-0.5/-1

有錢我實跟
不過我得返2.3

1－0！

1-0
呢場我以為有即場 錯過咗

1－1。。。。

彩仔..你係咪玩野

乜9

頭先APP通知我1:1

咪1－1囉

早過我APP通知成3分鐘

你個app垃圾

大岩今晚仲有冇

風

睇準哂先買咪又係輸

大岩蛇不嬲反手 所以中咗 勁呀

1. 墨爾本城0 走
2. 雷恩 0 走
3. 禾夫斯堡 -0.75 輸

餘額:$45000

乜料 意甲無啦啦換邊禁屌

史浩克04 +2/2.5

反手岩勁中

今晚有冇水啊岩蛇

今日休息

下星期見

今日有場超重心

又反手？

有人想扮你

中了武漢肺炎今晚休息一天

甘馬雷斯 全日只賭一場 可重注

我愛樓主

又反手

大岩加油 今晚有冇

大岩個短期目標上8萬 係要用幾多年
10日3場

1. 墨爾本城0 走
2. 雷恩 0 走
3. 禾夫斯堡 -0.75 輸

餘額:$45000

澳職@16：30

4. Fc悉尼 -1 $5000

代岩蛇出
今日貓叫一定得

+10000

屌你老母買左半主

岩蛇有無輸過？

1. 墨爾本城0 走
2. 雷恩 0 走
3. 禾夫斯堡 -0.75 輸
4. Fc悉尼 -1 走

餘額:$45000

喂 贏半 輕鬆

今晚睇到場唔錯

比蘭倫斯 +3
全日重心

打多個1.5b 都冇 fc悉尼解散la

同路

垃圾大岩開po 又唔敢出 又要改名扮我

4. 迪加史卓普 -0.75 @1.93 @$5000

德乙重心

等緊

去咗邊

6. 西部聯 +0.25 @2.19

1. 墨爾本城0 走
2. 雷恩 0 走
3. 禾夫斯堡 -0.75 輸
4. Fc悉尼 -1 走
5. 迪加史卓普 -0.75 輸

餘額:$40000

人呢？

7. 墨爾本城 0 @1.99

羊幾多

又中

貓叫+5000
比蘭倫斯+5000
岩蛇家陣有 55000

貓叫半格

重心買1皮野的

兩注當兩倍咁買

無計 要短期上80000

16:30 重心

有未

1. 墨爾本城0 走
2. 雷恩 0 走
3. 禾夫斯堡 -0.75 輸
4. Fc悉尼 -1 走
5. 迪加史卓普 -0.75 輸
6. 西部聯 +0.25 @2.19 贏半

餘額:$42975

大岩狗幾時中肺炎死

變左吹水po了

10/10

應該取消 今日太凍

代岩蛇出
1630 啊德一定得

墨城啊今場

唔好包拗頸啦

主場得平手咪玩

為左上8萬
啊德 主@2.40

買埋客@2.40好了

阿德平手 可以大大注

終於肯出手

飛呢?

岩蛇做乜改撚左名

1:0

1-1

1:2

你地班仆街成日包拗頸 抵你地輸錢

勁能到。。。

3:1

收錢了 諗定今晚食乜好餸

3:3

1. 墨爾本城0 走
2. 雷恩 0 走
3. 禾夫斯堡 -0.75 輸
4. 阿德萊德聯 0 中

餘額: $49500

18:45 準備好未？

對家

珀斯光輝-0.5/-1 重注

食屎啦柒頭我屌你老母

0:1

而家結餘有幾多

鑽石核心能量重注
諾域治

1. 墨爾本城0 走
2. 雷恩 0 走
3. 禾夫斯堡 -0.75 輸
4. 阿德萊德聯 0 中
5. 珀斯光輝 -0.5/-1 輸

餘額: $44500

又贏5000

推

笑能4 做乜扮阿古路

陣間有重心

有未啊？

艾拉維斯非常吸引 可平注

呢場係重心？

熱刺
賭上大岩蛇讓球既名譽

信你！

小賭怡情

好強樓主

大家開開心心咪算

有無買埋

+5000

掛住睇熱刺場波唔記得左買～ 今日有無心水啊？

今日休息 唔賭便是贏
又羸一日

上條蛇

上條蛇勁到

賭又贏
唔賭又贏
屈到

大岩蛇贏了多少

動作很劉華

今晚 森仔

信者得救

個盤太淺 skip了

今日支持醫護罷工, 休息一天

今日有無心水啊？

預計皇馬
畢爾包個盤太淺

等你firm

有無心水啊?

19盃賽 皇馬

皇馬 @ 2.06

gogogo!

1845

賭錢根本無前途

認真上80k
1. 阿德11.5b 5000

澳職等我表演

都係個一句 放棄

✅

Var炸到得返11c

12點了 有表演未

認真上80k
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000

餘額：50100

幫大岩上80k
平注 5k注
1.法蘭克福
2.華西

認真上80k
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中

餘額：59500

想跟

認真上80k
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000

餘額：54500

8分鐘cashed

ky?

本來想等多格 但365中場6.5 2.00--->1.83

JC 2.04要等到1.88先買到 DKLM

西流ng 1.80 5000

認真上80k
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸

餘額：59200

仲買唔買德乙角大好？

角細比犬屌

信念唔夠無買到噴角機角大

大岩剛角球
馬略卡 9.5B 10K
重點球員 久保建英無出 可重注

認真上80k
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000

餘額：54200

認真上80k
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000
6. 馬略卡11.5s 1.9 5000

餘額：49200

爆

仲想唔想我再出？

G持

修咸頓 7.5b @3 5000

+ 10k

得番44k 有無水

認真上80k
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000
6. 馬略卡11.5s 1.9 5000
7. 修咸頓 7.5b 3 5000 輸
8. 柏達邦 10.5b 1.98 5000

餘額：39200

走地輸死人

買得多輸得多

博洛10.5b 2.04

諾域治

得我地兩個有排都未推到1001

今次3注金絲雀 好快上到80k唔洗再推

唔跟我大岩 係你地既損失

3:6

有無跟實我d水

建議立即戒賭
賭錢無前途
賭錢害撚死人

回頭時岸

是

大岩一定自己偷偷地買波輸撚到仆街 又扮有自制力無買到波
所以家陣先深潛

上次4點幾仲賭已經睇穿左

佢開d讓球post害左好多細路誤入賭途

害鬼到咩 一條飛都無出過

一個彪哥吹佢真飛好勁 吹到我咁有定力既人都跟左3次
輸到仆街

你追寶尾無辦法

3注金雞 可小gel?

gel得 0－1完

想全格

表演50000上0？

你心地唔好

輸緊6k 點追數

馬略卡9.5b賺到笑 無人信

認真上80k
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000 輸
6. 馬略卡11.5s 1.9 5000 輸
7. 修咸頓 7.5b 3 5000 輸
8. 柏達邦 10.5b 1.98 5000 中
9. 博洛10.5b 2.04 5000 輸

餘額：43800

聽日繼續

幫大岩上80k
平注 5k注
1.法蘭克福 輸5000
2.華西 贏5000
3.馬略卡 9.5b 贏10000
4. 3注諾域治

中完好似係75000

中左決定 cashout 2萬5

賭仔唔賭可以做咩 趁未起癮就戒賭

上面咪有list 輸6200$

一陣羅馬11.5b點睇

要all in岩岩都唔買利物浦win 戒賭啦 你唔適合賭波

3注諾域治 = 3倍既信心

訓教

cadh out

阿特蘭大 1.62 買100蚊 試試

1.4跟咗

邊到有1.4

阿特蘭2.5大波賠率得1.4

佢應該睇錯左 阿特蘭"大"

合味道 冬蔭功味 好難食 大家唔好買

其實大岩去咗邊？佢之前唔係好準咩

冬蔭功食返yum yum會好啲

惠康有?

我係the jasons正品堂買

西部8.5b 1.93

今日不賭便是贏

愛斯賓奴 9.5B @1.82 5K 試試佢
預計係激戰黎

低一格gun你一陣

贏埋依場就可以還大岩既心願了

你就好 我仲緊42k

你就好 我仲差42k

試試allin 讓和

呢個po只玩角

祝羊

輸撚死了

辛特候遜10.5b

嘩 屌你激撚到呢 就快入波多過角啦

80k

勝上癮

下場買咩

今日收手啦 一開始睇唔到既野 寧願唔買

賭波依D野 根本你點研究都無用 睇到就係睇到 睇唔到你點樣研究都唔會睇到

球迷注
紐卡素 +1/+1.5 @ 1.90 10K

幫大岩上80k
平注 5k注
1.法蘭克福 輸5000
2.華西 贏5000
3.馬略卡 9.5b 贏10000
4. 3注諾域治 @1.68 贏10000
5. 西維爾 9.5B @1.82 贏4100

我仲未反底 買埋薩斯11.5b

畢爾包連日征戰
奧沙辛拿 +0.5/+1 @1.72 5k

輸左10k 想4

亞冠追數

想要水 琴晚我又贏了

希拉爾all in

認真上80k(失敗)
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000 輸
6. 馬略卡11.5s 1.9 5000 輸
7. 修咸頓 7.5b 3 5000 輸
8. 柏達邦 10.5b 1.98 5000 中
9. 博洛10.5b 2.04 5000 輸
10. 西部8.5b 5000 輸
11. 辛特10.5b 5000 輸
12. 薩斯11.5b 5000 輸

餘額：28800

今晚亞冠

賣料比你 要唔要

幾錢?

出黎比我拖下手仔

。。。

買對家係咪贏緊？

幫大岩上80k
平注 5k注
1.法蘭克福 輸5000
2.華西 贏5000
3.馬略卡 9.5b 贏10000
4. 3注諾域治 @1.68 贏10000
5. 西維爾 9.5B @1.82 贏4100
6. 球迷注 紐卡素+1/+1.5 @1.90 輸到仆街輸10K
7.奧沙辛拿 +0.5/+1 @1.72 贏 3600

買對家有d無即場唔足水 我諗贏15k左右掛

認真依個post屈機
正水同反水都有齊

口水飛講經咩 大岩蛇又唔蒲頭

佢有跟我d水既話 應該可以贏小小既
佢又自己偷偷買一定又輸到仆街

樓主中咗肺炎 此po已完

帕克7.5b 1.9

點算！得番23k

希拉爾幫到你

咁買希拉爾8.5b 1.98

認真上80k(失敗)
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000 輸
6. 馬略卡11.5s 1.9 5000 輸
7. 修咸頓 7.5b 3 5000 輸
8. 柏達邦 10.5b 1.98 5000 中
9. 博洛10.5b 2.04 5000 輸
10. 西部8.5b 5000 輸
11. 辛特10.5b 5000 輸
12. 薩斯11.5b 5000 輸
13. 帕克7.5b 1.9 5000 輸
14. 希拉爾8.5b 1.98 5000 輸

餘額：18800

7連針

等我出重心 一次買3注反cup

輸左咪借財仔 驚咩 借多50k

有賭未為輸仲有4注 車路士10.5b

幾時有？

訓未

今日食合味道 咖哩海鮮味 BIG

AC米蘭 -1 @1.80 5K

車路士 主@1.82 5K

沙蘭迪兵工廠6.5b 1.92

東京11.5s 1.84

得番18k

我輸能 4

今晚亞冠追數

北京9.5s

認真上80k(失敗)
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000 輸
6. 馬略卡11.5s 1.9 5000 輸
7. 修咸頓 7.5b 3 5000 輸
8. 柏達邦 10.5b 1.98 5000 中
9. 博洛10.5b 2.04 5000 輸
10. 西部8.5b 5000 輸
11. 辛特10.5b 5000 輸
12. 薩斯11.5b 5000 輸
13. 帕克7.5b 1.9 5000 輸
14. 希拉爾8.5b 1.98 5000 輸
15. 沙蘭迪兵工廠6.5b 1.92 5000 輸
16. 東京11.5s 1.84 5000 輸
17. 北京9.5s 5000 輸
餘額：3000

得番3k

反水?

正

咪玩

正手會輸反手會贏 何必咁在乎

大岩剛最後一擊
利物浦 -0.5 @1.87 30K
PSG -0.5 @1.95 30K

洗唔洗借財仔就要睇聽日亞冠

今晚allin 兩場

買左psg大球 希望中

1. 沙哈霍德羅 [+1/+1.5] -2000
2. 沙比阿爾阿里 [+0.5/+1] -1000
3. Sc艾索達 [0] -2000
4. 波琴 [+0.5/+1] -1000
5. Ac米蘭[-1] 0
6. 曼聯 [+0.5/+1] +1360
7. 防衛者 [0/+0.5] +1740
8. 獨立隊 [0/-0.5] -1000
9. Fc東京 [-0.5/-1] +850
10. Fc首爾 [-0.5/-1] +970
11. 清萊聯 [+0.5/+1] -1000
12. 艾納斯[0/-0.5] +1600
13. 艾杜哈尼 [0/-0.5] -2000
Total: -2580
係度出ok?

好

客其他 主其他

開閪到咩

英甲場波好似幾好

3.5b有機

2020/02/18 今日應該會全紅
1 珀斯光輝 [+0.5/+1] @ 1.99❌
2 墨爾本勝利 [+0.5/+1] @ 1.85❌
3 FC北京 [-0.5/-1] @ 1.89✅
4 FC北京 (第二球)@1.62❌
5 艾阿恩 [0/+0.5] @ 2.03❌
6 艾塔亞文 [0/+0.5] @ 2.05✅
7 沙巴罕 (第二球)@3.90❌

14. 牛津聯[-1] 2000

15. 馬德里體育會[0/+0.5] 2000

15. 多蒙特 2000

輸30K 我屌

呢個post 可以當戒賭post

[quote][quote][quote]1. 沙哈霍德羅 [+1/+1.5] -2000
2. 沙比阿爾阿里 [+0.5/+1] -1000
3. Sc艾索達 [0] -2000
4. 波琴 [+0.5/+1] -1000
5. Ac米蘭[-1] 0
6. 曼聯 [+0.5/+1] +1360
7. 防衛者 [0/+0.5] +1740
8. 獨立隊 [0/-0.5] -1000
9. Fc東京 [-0.5/-1] +850
10. Fc首爾 [-0.5/-1] +970
11. 清萊聯 [+0.5/+1] -1000
12. 艾納斯[0/-0.5] +1600
13. 艾杜哈尼 [0/-0.5] -2000
14. 牛津聯[-1] +1680
15. 馬德里體育會[0/+0.5] +1940
16.多蒙特[0/+0.5] +1760
Total:+2800

17. 托盧卡[0] 2000
18. Fc洛杉磯[+0.5/+1] 1000 小注

樓主仆街死

輸足80k

輸60k

老友 我輸左77k

今場一場就羊返啦

你地玩唔玩亞冠
好似好難玩

西亞買大波東亞買大角

贏幾多？

贏條撚咩琴晚開半細全大我買左半大

我有新賭波方法 今晚用

lm了

大戶仲有幾多本金？

19.水原藍翼[0/+0.5] 2000

20.橫濱水手[-1] 2000

1.神船

韋斯咸 +2.5/+3 @1.73
熱刺 0 @1.96
米蘭迪斯 @2.86

最後3000 曼城11.5b

基達菲 0 @1.82

唔即場買7.5B?

21. 韋斯咸 [+2.5/+3] 2000

睇錯左 21.曼城[-2.5/-3] 2000

屌你牙 買左下盤先同我講睇錯？

買番double 上盤咪得囉

1.神船
2.阿特蘭大

22.rb萊比錫[0] 2000
23. 華倫西亞[+1] 2000

唔轉盤就唔買

屌你倒輸兩注

認真上80k(失敗)
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000 輸
6. 馬略卡11.5s 1.9 5000 輸
7. 修咸頓 7.5b 3 5000 輸
8. 柏達邦 10.5b 1.98 5000 中
9. 博洛10.5b 2.04 5000 輸
10. 西部8.5b 5000 輸
11. 辛特10.5b 5000 輸
12. 薩斯11.5b 5000 輸
13. 帕克7.5b 1.9 5000 輸
14. 希拉爾8.5b 1.98 5000 輸
15. 沙蘭迪兵工廠6.5b 1.92 5000 輸
16. 東京11.5s 1.84 5000 輸
17. 北京9.5s 5000 輸
18. 曼城11.5b 輸

餘額：0

連針十場

今晚借多50k玩r霸

睇啱邊場

法撚

Onj

你?

彩櫻
之前跟你買北京國安14.5s都贏
你實力一定唔只咁 係咪有心出反水

借緊財仔了。。

贏1注輸2注點計到輸2注

今晚歐霸追數!狼隊9.5b 2.1

雞達飛
有幾大買幾大

雞達飛 贏能硬

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯

easy

仲有冇

一注贏夠啦 4點場又開晒波

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4.CD奧林比亞

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4. CD奧林比亞 走
5. 山雞

認真上80k(失敗)
1. 阿德11.5b 2.02 5000 中
2. 聖保利9.5b 1.88 5000 中
3. 墨城6.5b 1.94 5000 中
4. 西流ng 1.8 5000 輸
5. 漢堡10.5b 5000 輸
6. 馬略卡11.5s 1.9 5000 輸
7. 修咸頓 7.5b 3 5000 輸
8. 柏達邦 10.5b 1.98 5000 中
9. 博洛10.5b 2.04 5000 輸
10. 西部8.5b 5000 輸
11. 辛特10.5b 5000 輸
12. 薩斯11.5b 5000 輸
13. 帕克7.5b 1.9 5000 輸
14. 希拉爾8.5b 1.98 5000 輸
15. 沙蘭迪兵工廠6.5b 1.92 5000 輸
16. 東京11.5s 1.84 5000 輸
17. 北京9.5s 5000 輸
18. 曼城11.5b 輸
19. 狼隊9.5b 輸

餘額：-5000

又贏咁多 派下我ok?

發現d過兩倍既初盤角大睇得準真係可以全部都細再觀望下先

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4. CD奧林比亞 走
5. 山雞
6. 西流

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4. CD奧林比亞 走
5. 山雞
6. 西流
7.韋恩

岩蛇有冇出過水

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4. CD奧林比亞 走
5. 山雞
6. 西流
7.韋恩
8.巴黎FC

屌你老母入左1000比你唔撚比水我
還我血汗錢

上面係佢D分身黎

晏b

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4. CD奧林比亞 走
5. 山雞
6. 西流
7.韋恩 走
8.巴黎FC
9.普埃布拉

十一點

Breaking News from Mexico

普

有料 但點解唔返黎呢度？

因為岩蛇已經改左名

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4. CD奧林比亞 走
5. 山雞
6. 西流
7.韋恩 走
8.巴黎FC
9.普埃布拉
10.聖保利

有冇爐 好勁

無 出到輸就算

下場幾時

唔好呀 跟左你幾場

希望巴打繼續 好勁

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4. CD奧林比亞 走
5. 山雞
6. 西流
7.韋恩 走
8.巴黎FC
9.普埃布拉
10.聖保利
11.杜塞爾多夫

下場

ching仲有冇

1.神船
2.阿特蘭大
3.寧斯
4. CD奧林比亞 走
5. 山雞
6. 西流
7.韋恩 走
8.巴黎FC
9.普埃布拉
10.聖保利
11.杜塞爾多夫
12.皇蘇

今晚最後一場

等

跟左